從來對付政棍最好嘅方式就係無視

自從淋病出返黎講野，好多group都開始有人混入，挑起事端，意圖分化，政府又行溫情路線，想洗一般大眾市民腦，更加有政棍開始做野，想搞大台然後再次，係再次賣港！

懇請大家學識無視，負皮上一頁，唔好同佢地嘈，做好自己，佢地就會不攻自破！

民間記者會係一個成功，最好每次都有唔同嘅人參與，切記唔好比某啲有心人壟斷！

共勉之！

推

Agger

Push